真係估吾到他是咁既人，撐警撐政府

推

無資料有無搞錯